# КУРСОВОЙ ПРОЕКТ 
## Asp .net core MVC
Программа, выполняющая шифровку и дешифровку соообщения из файлов в формате .docx и .txt или с клавиатуры.
## Реализованный функционал:
- ### Работа с файлами:
    - Загрузка файлов на сервер в формате .docx и .txt.
    - Скачивание файла с сервера в формате .docx и .txt.

- ### Шифрование:
    - Шифрование со сдвигом на указанное количество символов
    - Выбор направления шифрования

## Взаимодействие с программой:
- ### Интерфейс для декодирование:
    - ![alt text](https://bitbucket.org/Zero98/cryptproviderasp/raw/81068f560f01e579a679bbc31ee28668f27a3405/Decoding.png)
-  ### Интерфейс для кодирования:
    - ![alt text](https://bitbucket.org/Zero98/cryptproviderasp/raw/81068f560f01e579a679bbc31ee28668f27a3405/Encoding.png)
